歌神1982年成功預測今日香港實況！

快樂是陽光普照的清晨，
快樂是流水美妙的音韻，
快樂其實分分鐘把您等，
只要您識得點去搵。

快樂是尋找天際的星辰，
快樂是回憶沙灘的足印，
快樂其實邊一位都有份，
不管您是富或貧。

富或貧？？！！
中產/N無/夾心階層呢？！
應驗！

強帖留名！